"Mijn liefste," zei ze, terwijl ze binnenkwam, "ik heb me net dat herinnerd dat ik heb een aantal van de beste oude Constantia-wijnen in het huis dat ooit was geproefd, dus ik heb een glaasje voor je zus meegenomen.
